中共大量購買台灣fanspage

中共開始向台灣打資訊戰
先唔講台灣點點點，中共加大力度想統一搞埋咁多小動作慢性洗腦
台灣被統一應該就冇翻身機會 幾時先會買埋香港嘅fanspage
中共請打手係各大討論區慢性洗腦
熊貓麻雀書法#209487 我極度懷疑呢個係中共打手之一

推到有人應

加大力度咪又係蝗語

香港都有
猛鳩語錄就係例子

此蝗語不同彼蝗語 最起碼台灣係用繁體字

1500蚊台幣呀麻
淋病比乞兒仲多過佢

我諗應該都唔少fanspage都買左

此蝗語不同彼蝗語 最起碼台灣係用繁體字
唔記得用回復

ps4 個交易區都比人賣左

睇下有冇多D人報料講下仲有咩fanspage比人買左之後就unlike

繼續推 比多D人知道

繼續推 推到有人繼續討論

有D fanspage唔指咁少錢架

班支那狗出個價好侮辱下，咁都肯賣都戇鳩

香港ps4個gp比人買咗之後改咗做咩香港突發新聞群組，我諗香港fb有好多share新聞嘅gp都係中共控制

聽d人講都有十幾萬唔知台幣定人民幣

支持繼續報料比廣大嘅連登仔 仲有咩fanspage

PS4 group -> 香港突發新聞群組

YouTube 呢幾個月都多左好多，好似西多士一樣介紹中國野既新人。。。

推到有人講

港人講地時聞香港本身就係奶共

所以話中國慢性洗腦已經深入民心

西多士一開始係用香港美食吸引香港人之後就一直介紹中國野

繼續推post